{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "맨가엣집"
    },
    "text": "全羅道方言で、最後に位置した家という意味で有名なメンカエッジプは生態トンネル突外れに位置している所だ。70年代のレトロ風感じの外観で印象的なメンカエッジプは食堂内部に4人ずつ座ることのできる立食テーブルが10個程度配置されている。また、キッチンの前には8人まで可能なテーブルもある。電話予約は受けず、現場だけで予約と待機することができる。駐車場は別にないため、道路沿いや住宅街近くで駐車をしなければならない。メンカエッジプは1等級、国内三枚肉を熟成させて急冷した後、直接切って提供する。基本注文は3人前から可能であり、姿費は別途にないてセルプパで野菜とキムチを追加で利用できる。食べた後には三枚肉と共に出されるチャーハンもキムと一緒に提供され、さらに告訴し楽しむことができる。周辺には李舜臣公園や熊川親水公園のような観光地があり、連携観光も容易だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "メンカエッジプはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "メンカエッジプは生態トンネル突外れに位置しています。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプの外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メンカエッジプは70年代のレトロ風感じの外観で印象的です。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプにはどのような座席がありますか？",
            "answer": "メンカエッジプには4人ずつ座ることのできる立食テーブルと8人まで座れるテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプでは電話予約を受け付けていますか？",
            "answer": "メンカエッジプでは電話予約は受け付けておらず、現場で予約と待機することができます。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプの駐車場はありますか？",
            "answer": "メンカエッジプの駐車場は別になく、道路沿いや住宅街近くで駐車をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "メンカエッジプでは1等級、国内三枚肉を熟成させて急冷した後、直接切って提供しています。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプでの基本注文は何人前から可能ですか？",
            "answer": "メンカエッジプでの基本注文は3人前から可能です。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプで追加で利用できるものはありますか？",
            "answer": "メンカエッジプではセルプパで野菜とキムチを追加で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプで食べた後に提供されるものはありますか？",
            "answer": "メンカエッジプで食べた後には三枚肉と共にチャーハンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "メンカエッジプの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "メンカエッジプの周辺には李舜臣公園や熊川親水公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 438
    }
}